警方推出新宣傳片《守城》 涉及成本將向立法會交代 確保公帑用得其所

警方推出新宣傳片，將會在電視台及警方社交專頁播放。警察公共關係科總警司郭嘉銓表示，宣傳片的製作符合政府既定程序，有內部審計，並會向立法會財委會交代成本，確保公帑用得其所。

警隊對上一年拍攝宣傳片已經是20年前。新宣傳片《守城》講述恐怖份子在本港多個地點脅持人質，警方出動多個部隊解決事件，期間出動約600名警員，涉及15個警方單位，用了9個晚上拍攝。郭嘉銓在傳媒發布會說，希望透過宣傳片表達警方專業及正面形象，帶出居安思危的意識，並對招募有正面作用。

宣傳片去年8月開始構思，當時已頒布香港國安法，郭嘉銓說宣傳片與國安法無直接關係，只是去年8月社會開始平靜，警方有空間及時間製作。

被問到涉及的公帑、為何選定在一個電視台播出時，郭嘉銓說，導演林超賢的製作團隊以「友情價」接拍，只有一間公司投標，製作過程涉及不少商業機構，不可以公開合約資料，現階段不能透露具體數額。他又說，歡迎其他傳媒申請轉播，但不透露與電視台播放的協定。

為何選定在一個電視台播出時，郭嘉銓說，導演林超賢的製作團隊以「友情價」接拍，只有一間公司投標

算吧啦扮曬跟足程序
之前收捐款咁多個無名氏 又唔見上報立法會

希望透過宣傳片表達警方專業及正面形象，帶出居安思危的意識，並對招募有正面作用。

一無專業 二無正面

請埋堆毅進仔 談可專業

日日就上報紙頭版 強姦 偷野 打人 犯毒 乜都做齊 正面既反面

推幾撚多條片都唔夠啲直播咁好睇架啦垃圾狗

聽講會喺事事但但台夜晚播完一次第二日再重播一次

講到底，都係電影一套

啲人質住公屋 牙蛇係咪唔會救

<<守城>>
套戲係咪講721警署落閘守城

喂全部同事入返去先

警察公共關係科總警司郭嘉銓在宣傳片傳媒發布會透露，警務處處長鄧炳強亦有飾演一名高級警員，市民可在片中細心留意「一哥」的演技，宣傳片將於星期六晚上10時半在《翡翠台》首播，警方Facebook亦將於當晚11時上載片段。

新宣傳片《守城》講述恐怖份子在本港多個地點脅持人質，警方出動多個部隊解決事件，期間出動約600名警員，涉及15個警方單位

屌你老味初選大圍捕都過千警力啦
呢套得600咁少

下
啲錢用黎比你班狗打飛機？

哦 靠犯法擾民拍出嚟個套？

Pin plz

套垃圾戲 我淨係記得依個畫面

即係港版戰狼，以後唔洗睇何超賢電影

打鬼佬嘅樣板戲
遲啲拍抗日神劇

*拍埋

茶點費6億